{
  "centres": [
    {
      "identifiant": 6356,
      "code": "05:1528",
      "libelle": "CNFPT - D\u00e9l\u00e9gation Bretagne  - THORIGNE FOUILLARD",
      "salles": [
        {
          "identifiant": 344,
          "libelle": " LE BLOSNE",
          "description": null,
          "observation": null,
          "batiment": "B\u00e2timent principal",
          "etage": "RDC",
          "reservations": [
            {
              "identifiant": 456463,
              "codeStage": "00:IXIBM",
              "codeSession": "17:IXIBM028",
              "codeSeance": "004",
              "libelleSession": "Formation d'int\u00e9gration hybride des agents de cat\u00e9gorie B - G2",
              "libelleSeance": "FIB - Fondamentaux de la conduite de projet - G2",
              "libelleReservation": "FIB - Fondamentaux de la conduite de projet - G2",
              "dateDebut": "2024-02-15T09:00:00",
              "dateFin": "2024-02-16T17:00:00",
              "libelleEtat": "Annul\u00e9e",
              "IdEtat": 4,
              "prive": false,
              "consignes": null,
              "intervenant": null,
              "observations": null,
              "nomRespSession": "Touzouirt",
              "prenomRespSession": "Anissa",
              "nomRespGroupeSuivi": "FONDBERTASSE",
              "prenomRespGroupeSuivi": "Lou",
              "codeNatureFormation": "IN",
              "libelleNatureFormation": "Formation d'int\u00e9gration",
              "codeTypeNational": null,
              "libelleTypeNational": null,
              "IdEtatSeance": 2,
              "libelleEtatSeance": "Annul\u00e9e",
              "nombreInscrits": 0,
              "nombreAcceptes": 0,
              "seanceDebut": "2024-02-15T09:00:00",
              "seanceFin": "2024-02-16T17:00:00",
              "duree": 12.0,
              "id_niveau_diffusion": 3,
              "libelle_niveau_diffusion": "R\u00e9gional"
            },
            {
              "identifiant": 473711,
              "codeStage": "00:IXIBM",
              "codeSession": "05:IXIBM077",
              "codeSeance": "004",
              "libelleSession": "Formation d'int\u00e9gration hybride des agents de cat\u00e9gorie B - G2",
              "libelleSeance": "FIB - Fondamentaux de la conduite de projet - G2",
              "libelleReservation": "FIB - Fondamentaux de la conduite de projet - G2",
              "dateDebut": "2024-02-15T09:00:00",
              "dateFin": "2024-02-16T17:00:00",
              "libelleEtat": "R\u00e9serv\u00e9e",
              "IdEtat": 3,
              "prive": false,
              "consignes": null,
              "intervenant": "REPAS 11H55",
              "observations": null,
              "nomRespSession": null,
              "prenomRespSession": null,
              "nomRespGroupeSuivi": "FONDBERTASSE",
              "prenomRespGroupeSuivi": "Lou",
              "codeNatureFormation": "IN",
              "libelleNatureFormation": "Formation d'int\u00e9gration",
              "codeTypeNational": null,
              "libelleTypeNational": null,
              "IdEtatSeance": 1,
              "libelleEtatSeance": "En cours",
              "nombreInscrits": 17,
              "nombreAcceptes": 17,
              "seanceDebut": "2024-02-15T09:00:00",
              "seanceFin": "2024-02-16T17:00:00",
              "duree": 12.0,
              "id_niveau_diffusion": 3,
              "libelle_niveau_diffusion": "R\u00e9gional"
            }
          ]
        },
        {
          "identifiant": 345,
          "libelle": " ESPACE CONFERENCE ROTONDE",
          "description": null,
          "observation": null,
          "batiment": "B\u00e2timent principal",
          "etage": "RDC",
          "reservations": [
            {
              "identifiant": 433726,
              "codeStage": "05:BZHSM",
              "codeSession": "05:BZHSM002",
              "codeSeance": "002",
              "libelleSession": "SECRETAIRE DE MAIRIE : DEVELOPPER SES COMPETENCES  EN INTEGRANT UN GROUPE DE DEVELOPPEMENT PROFESSIONNEL ",
              "libelleSeance": "SECRETAIRE DE MAIRIE : DEVELOPPER SES COMPETENCES  EN INTEGRANT UN GROUPE DE DEVELOPPEMENT PROFESSIONNEL ",
              "libelleReservation": "SECRETAIRE DE MAIRIE : DEVELOPPER SES COMPETENCES  EN INTEGRANT UN GROUPE DE DEVELOPPEMENT PROFESSIONNEL ",
              "dateDebut": "2024-02-15T14:00:00",
              "dateFin": "2024-02-15T17:00:00",
              "libelleEtat": "Annul\u00e9e",
              "IdEtat": 4,
              "prive": false,
              "consignes": null,
              "intervenant": null,
              "observations": null,
              "nomRespSession": "GALLAIS",
              "prenomRespSession": "Antony",
              "nomRespGroupeSuivi": "COUASNON",
              "prenomRespGroupeSuivi": "Patricia",
              "codeNatureFormation": "CO",
              "libelleNatureFormation": "Formation continue",
              "codeTypeNational": null,
              "libelleTypeNational": null,
              "IdEtatSeance": 1,
              "libelleEtatSeance": "En cours",
              "nombreInscrits": 15,
              "nombreAcceptes": 15,
              "seanceDebut": "2024-02-14T14:00:00",
              "seanceFin": "2024-02-14T17:00:00",
              "duree": 3.0,
              "id_niveau_diffusion": 5,
              "libelle_niveau_diffusion": "Union de collectivit\u00e9s"
            }
          ]
        },
        {
          "identifiant": 346,
          "libelle": "SALLE PIXEL",
          "description": null,
          "observation": null,
          "batiment": "B\u00e2timent principal",
          "etage": "1er",
          "reservations": [
            {
              "identifiant": 491050,
              "codeStage": "00:SXSQL",
              "codeSession": "05:SXSQL034",
              "codeSeance": "002",
              "libelleSession": "Les bases de donn\u00e9es et QGIS: Postgresql et Posgis",
              "libelleSeance": "Pr\u00e9sentiel : Les bases de donn\u00e9es et QGIS: Postgresql et Posgis",
              "libelleReservation": "Pr\u00e9sentiel : Les bases de donn\u00e9es et QGIS: Postgresql et Posgis",
              "dateDebut": "2024-02-14T09:00:00",
              "dateFin": "2024-02-16T17:00:00",
              "libelleEtat": "R\u00e9serv\u00e9e",
              "IdEtat": 3,
              "prive": false,
              "consignes": null,
              "intervenant": "REPAS 12H45",
              "observations": null,
              "nomRespSession": "GRELARD",
              "prenomRespSession": "Fabien",
              "nomRespGroupeSuivi": "GUILLO",
              "prenomRespGroupeSuivi": "Marc",
              "codeNatureFormation": "CO",
              "libelleNatureFormation": "Formation continue",
              "codeTypeNational": null,
              "libelleTypeNational": null,
              "IdEtatSeance": 1,
              "libelleEtatSeance": "En cours",
              "nombreInscrits": 12,
              "nombreAcceptes": 12,
              "seanceDebut": "2024-02-14T09:00:00",
              "seanceFin": "2024-02-16T17:00:00",
              "duree": 18.0,
              "id_niveau_diffusion": 1,
              "libelle_niveau_diffusion": "National"
            }
          ]
        },
        {
          "identifiant": 347,
          "libelle": "C\u00d4TE DU GO\u00cbLO",
          "description": null,
          "observation": null,
          "batiment": "B\u00e2timent principal",
          "etage": "1er",
          "reservations": []
        },
        {
          "identifiant": 348,
          "libelle": "C\u00d4TE DE GRANIT ROSE",
          "description": null,
          "observation": null,
          "batiment": "B\u00e2timent principal",
          "etage": " 1er",
          "reservations": [
            {
              "identifiant": 502064,
              "codeStage": null,
              "codeSession": null,
              "codeSeance": null,
              "libelleSession": null,
              "libelleSeance": null,
              "libelleReservation": "r\u00e9union Antenne 35",
              "dateDebut": "2024-02-15T10:00:00",
              "dateFin": "2024-02-15T11:30:00",
              "libelleEtat": "R\u00e9serv\u00e9e",
              "IdEtat": 3,
              "prive": false,
              "consignes": null,
              "intervenant": null,
              "observations": null,
              "nomRespSession": null,
              "prenomRespSession": null,
              "nomRespGroupeSuivi": null,
              "prenomRespGroupeSuivi": null,
              "codeNatureFormation": null,
              "libelleNatureFormation": null,
              "codeTypeNational": null,
              "libelleTypeNational": null,
              "IdEtatSeance": null,
              "libelleEtatSeance": null,
              "nombreInscrits": 0,
              "nombreAcceptes": 0,
              "seanceDebut": null,
              "seanceFin": null,
              "duree": null,
              "id_niveau_diffusion": null,
              "libelle_niveau_diffusion": null
            }
          ]
        },
        {
          "identifiant": 349,
          "libelle": "C\u00d4TE SAUVAGE",
          "description": null,
          "observation": null,
          "batiment": "B\u00e2timent principal",
          "etage": " 1er",
          "reservations": []
        },
        {
          "identifiant": 350,
          "libelle": "C\u00d4TE DES ABERS",
          "description": null,
          "observation": null,
          "batiment": "B\u00e2timent principal",
          "etage": " 1er",
          "reservations": [
            {
              "identifiant": 442285,
              "codeStage": "00:SXTCA",
              "codeSession": "05:SXTCAM74",
              "codeSeance": "002",
              "libelleSession": "Formation d'int\u00e9gration des agents de cat\u00e9gorie C (Promo 09C2435)",
              "libelleSeance": "FIC : Pr\u00e9sentiel",
              "libelleReservation": "FIC : Pr\u00e9sentiel",
              "dateDebut": "2024-02-15T09:00:00",
              "dateFin": "2024-02-15T17:00:00",
              "libelleEtat": "R\u00e9serv\u00e9e",
              "IdEtat": 3,
              "prive": false,
              "consignes": null,
              "intervenant": "REPAS 12H20",
              "observations": null,
              "nomRespSession": "CHAUVIN",
              "prenomRespSession": "Isabelle",
              "nomRespGroupeSuivi": "GENDRON",
              "prenomRespGroupeSuivi": "Laurence",
              "codeNatureFormation": "IN",
              "libelleNatureFormation": "Formation d'int\u00e9gration",
              "codeTypeNational": null,
              "libelleTypeNational": null,
              "IdEtatSeance": 1,
              "libelleEtatSeance": "En cours",
              "nombreInscrits": 20,
              "nombreAcceptes": 20,
              "seanceDebut": "2024-02-15T09:00:00",
              "seanceFin": "2024-02-15T17:00:00",
              "duree": 6.0,
              "id_niveau_diffusion": 4,
              "libelle_niveau_diffusion": "D\u00e9partemental"
            }
          ]
        },
        {
          "identifiant": 351,
          "libelle": "C\u00d4TE D'IROISE",
          "description": null,
          "observation": null,
          "batiment": "B\u00e2timent principal",
          "etage": "1er",
          "reservations": [
            {
              "identifiant": 442735,
              "codeStage": "05:R1PC5",
              "codeSession": "05:R1PC5029",
              "codeSeance": "001",
              "libelleSession": "L'instruction de la d\u00e9claration pr\u00e9alable (dp)",
              "libelleSeance": "L'instruction de la d\u00e9claration pr\u00e9alable (dp)",
              "libelleReservation": "L'instruction de la d\u00e9claration pr\u00e9alable (dp)",
              "dateDebut": "2024-02-15T09:00:00",
              "dateFin": "2024-02-16T17:00:00",
              "libelleEtat": "Annul\u00e9e",
              "IdEtat": 4,
              "prive": false,
              "consignes": null,
              "intervenant": "REPAS 11H55",
              "observations": null,
              "nomRespSession": "GRELARD",
              "prenomRespSession": "Fabien",
              "nomRespGroupeSuivi": "GUILLO",
              "prenomRespGroupeSuivi": "Marc",
              "codeNatureFormation": "CO",
              "libelleNatureFormation": "Formation continue",
              "codeTypeNational": null,
              "libelleTypeNational": null,
              "IdEtatSeance": 1,
              "libelleEtatSeance": "En cours",
              "nombreInscrits": 11,
              "nombreAcceptes": 11,
              "seanceDebut": "2024-02-22T09:00:00",
              "seanceFin": "2024-02-23T17:00:00",
              "duree": 12.0,
              "id_niveau_diffusion": 7,
              "libelle_niveau_diffusion": "Espace de coop\u00e9ration"
            }
          ]
        },
        {
          "identifiant": 352,
          "libelle": "C\u00d4TE DE CORNOUAILLE",
          "description": null,
          "observation": null,
          "batiment": "B\u00e2timent principal",
          "etage": "1er",
          "reservations": [
            {
              "identifiant": 486992,
              "codeStage": "05:A0000",
              "codeSession": "05:A0000035",
              "codeSeance": "005",
              "libelleSession": "Accompagnement \u00e0 la validation des acquis de l'exp\u00e9rience",
              "libelleSeance": "Accompagnement \u00e0 la validation des acquis de l'exp\u00e9rience",
              "libelleReservation": "Accompagnement \u00e0 la validation des acquis de l'exp\u00e9rience",
              "dateDebut": "2024-02-15T09:00:00",
              "dateFin": "2024-02-15T17:00:00",
              "libelleEtat": "R\u00e9serv\u00e9e",
              "IdEtat": 3,
              "prive": false,
              "consignes": null,
              "intervenant": "REPAS 11H55",
              "observations": null,
              "nomRespSession": "LE GALL",
              "prenomRespSession": "Christian",
              "nomRespGroupeSuivi": "RONDIN",
              "prenomRespGroupeSuivi": "Sylvie",
              "codeNatureFormation": "CO",
              "libelleNatureFormation": "Formation continue",
              "codeTypeNational": "CNSA01",
              "libelleTypeNational": "Convention CNSA - VAE - DEAS",
              "IdEtatSeance": 1,
              "libelleEtatSeance": "En cours",
              "nombreInscrits": 10,
              "nombreAcceptes": 9,
              "seanceDebut": "2024-02-15T09:00:00",
              "seanceFin": "2024-02-15T17:00:00",
              "duree": 6.0,
              "id_niveau_diffusion": 3,
              "libelle_niveau_diffusion": "R\u00e9gional"
            }
          ]
        },
        {
          "identifiant": 353,
          "libelle": "C\u00d4TE DES LEGENDES",
          "description": null,
          "observation": null,
          "batiment": "B\u00e2timent principal",
          "etage": "1er",
          "reservations": [
            {
              "identifiant": 502195,
              "codeStage": null,
              "codeSession": null,
              "codeSeance": null,
              "libelleSession": null,
              "libelleSeance": null,
              "libelleReservation": "seconde salle VAE",
              "dateDebut": "2024-02-15T09:00:00",
              "dateFin": "2024-02-15T17:00:00",
              "libelleEtat": "R\u00e9serv\u00e9e",
              "IdEtat": 3,
              "prive": false,
              "consignes": null,
              "intervenant": null,
              "observations": null,
              "nomRespSession": null,
              "prenomRespSession": null,
              "nomRespGroupeSuivi": null,
              "prenomRespGroupeSuivi": null,
              "codeNatureFormation": null,
              "libelleNatureFormation": null,
              "codeTypeNational": null,
              "libelleTypeNational": null,
              "IdEtatSeance": null,
              "libelleEtatSeance": null,
              "nombreInscrits": 0,
              "nombreAcceptes": 0,
              "seanceDebut": null,
              "seanceFin": null,
              "duree": null,
              "id_niveau_diffusion": null,
              "libelle_niveau_diffusion": null
            }
          ]
        },
        {
          "identifiant": 523,
          "libelle": "ILE DE BREHAT",
          "description": null,
          "observation": null,
          "batiment": null,
          "etage": "Annexe archipel - 2\u00e8me \u00e9tage",
          "reservations": []
        },
        {
          "identifiant": 524,
          "libelle": "ILE AUX MOINES",
          "description": null,
          "observation": null,
          "batiment": null,
          "etage": "Annexe archipel - 2\u00e8me \u00e9tage",
          "reservations": []
        },
        {
          "identifiant": 525,
          "libelle": "ILE D'ARZ",
          "description": null,
          "observation": null,
          "batiment": null,
          "etage": "Annexe archipel - 2\u00e8me \u00e9tage",
          "reservations": []
        },
        {
          "identifiant": 527,
          "libelle": "ILE DE CEZEMBRE",
          "description": null,
          "observation": null,
          "batiment": null,
          "etage": "Annexe archipel - 2\u00e8me \u00e9tage",
          "reservations": []
        },
        {
          "identifiant": 528,
          "libelle": "ILE D'OUESSANT",
          "description": null,
          "observation": null,
          "batiment": null,
          "etage": "Annexe archipel - 2\u00e8me \u00e9tage",
          "reservations": [
            {
              "identifiant": 471658,
              "codeStage": "00:SXA9J",
              "codeSession": "05:SXA9J125",
              "codeSeance": "001",
              "libelleSession": "Les usages de la facilitation graphique",
              "libelleSeance": "Les usages de la facilitation graphique",
              "libelleReservation": "Les usages de la facilitation graphique",
              "dateDebut": "2024-02-05T09:00:00",
              "dateFin": "2024-02-23T17:00:00",
              "libelleEtat": "Annul\u00e9e",
              "IdEtat": 4,
              "prive": false,
              "consignes": null,
              "intervenant": null,
              "observations": null,
              "nomRespSession": "COLPAERT",
              "prenomRespSession": "Olivier",
              "nomRespGroupeSuivi": "SOUCHET",
              "prenomRespGroupeSuivi": "Anne",
              "codeNatureFormation": "CO",
              "libelleNatureFormation": "Formation continue",
              "codeTypeNational": null,
              "libelleTypeNational": null,
              "IdEtatSeance": 1,
              "libelleEtatSeance": "En cours",
              "nombreInscrits": 14,
              "nombreAcceptes": 14,
              "seanceDebut": "2024-02-05T09:00:00",
              "seanceFin": "2024-02-23T17:00:00",
              "duree": 3.0,
              "id_niveau_diffusion": 7,
              "libelle_niveau_diffusion": "Espace de coop\u00e9ration"
            }
          ]
        },
        {
          "identifiant": 16378,
          "libelle": "ILE LES EBIHENS",
          "description": null,
          "observation": null,
          "batiment": null,
          "etage": "Annexe archipel - 2\u00e8me \u00e9tage",
          "reservations": []
        }
      ],
      "equipements": []
    }
  ]
}